台漢婚宴遇女友 對方竟是阿姨

小說或是電影情節又在現實上演。台灣一名男網民日前表示，自己與女友交往三年，不但感情穩定，更已見過雙方家長，誰知早前男網民參加親戚婚宴時巧遇女友，竟發現女友是自己的「阿姨」。

發文者在網上討論區「Dcard」表示，自己和女友住在不同縣市，姓氏也不一樣。日前發文者接到母親致電找他前往中部參加堂兄的婚禮，剛好女友也表示要回老家，所以他便答應母親。

到了婚宴當天，女友發送了一張身穿露背晚裝的照片給他，表示她當天要去參加婚宴，雖然發文者覺得巧合，但也沒有多想，僅回送一張自己穿上西裝的照片，誰知到發文者到達婚宴現場後，他卻見到了那件熟悉的露背晚裝。

發文者表示，女友看見他隨即驚訝地跑過來相認，「雙方爸媽這時候出現了…他們居然真的相互認識…」。在對了一下族譜後，發文者發現論輩份來說，女友還在他之上，他要稱呼女友「阿姨」。發文者不禁直呼「原來我一直以來交往交歡的對象，居然是我的阿姨」。當時，雙方家長也不知道如何應對這種狀況，只好先帶兩人回家。

發文曝光即引起網民熱議並提出各種見解，「隔三代以上，應該沒問題的」、「這情緒真複雜」、「親等差那麼多，也沒有關係吧」、「六等親以外可以結婚，但是我想你們會遇到的問題應該是親戚的不認可，這個機率比較大」。

上原亞衣

更已見過雙方家長??
見家長但另一半唔係度?

願天下有情人都是兄妹

又話見過家長，又要話居然真的互相認識
竟然當時有族譜，族譜係隨身帶嘅？
作古仔都認真小小啦

親戚結婚,啲老野梗係帶埋族譜寫名啦

對情侶見過雙方家長呀
之後雙方家長先係婚禮相認

.......

見家長係咪一定要雙親在埸？

情侶見過雙方家長

但家長未互相見過，一見就出事

我諗係咁

見家長係指帶伴侶見自己老豆老母
唔一定要雙方家長都見

我中文都算差 點知仲有人差過我 你咁on9既

交歡

呀e唔係呀媽個妹咩

親上加親

Jon Snow!!

親阿姨就係, 佢新聞咁講應該係疏堂表親果類

咁都有得笑

House Targaryen

毒撚唔識野唔好怪佢地
可能以為結婚見親家咁一定要冚家在場

唔生仔冇問題
生仔嘅話就九成九係弱智

雙方父母係識既，但唔識對方既仔女，疏到阿媽都唔認得

應該係疏到接近無關係個種

婚禮之前唔知係親戚 婚禮之後睇族譜先知係親戚
連登唔識字嘅小學雞多到數唔到

遠堂都仲有得嘈下
疏表真係話膠知你

直接屌條文盲老母啦 咁都要拗

咪係囉
見到條仔/女都唔認得係自己親威個仔/女嘅話大家親極有限啦

雙方家長也不知道如何應對這種狀況，只好先帶兩人回家。

上完阿姨

見家長唔通係家長日咁咩

重要問題， 扑左未？
我個豬籠準備定了

族譜check到既唔係應該係遠堂咩
女性唔入族譜, 疏表應該查唔到
利申: 唔係好熟傳統野

乜佢哋有隔三代,六代咩
根據wiki,姨母，又稱姨媽、阿姨，簡稱姨，是親屬關係稱謂，指母親的姊姊或妹妹。有些地方姨媽專指母親的姊姊，母親的妹妹則稱阿姨、姨娘或姨姨

衝出黎柒

Dcard幻想文居多

MILF

同連登仔一樣成日FF

太遲啦

單拖見過對方家長有乜撚出奇呀
天才

如果生個仔出嚟，同男方平輩，定同女方隔兩代?

可以分開見架嘛
見過雙方家長係佢哋見
唔係雙方家長互相見面

話說我鄉下族譜係寫書+刻係舊石上面

係上完阿姨先啱

你係咪冇睇內文

佢咪個九成九囉

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

睇得出